唯唯 vs 慧韡

明明大家個名叫係讀唯唯(喂偉）
點解達哥就要俾人鬧
明明牠已經關注事件又叫手足唔好自殺
但係唯唯乜都無做過就俾人讚到天上有低下無
而慧韡就要承受壓力仲要俾人吊 公平咩

啱所以我地要日日開po關注